[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (41)

(感謝生菜牛肉好食手足)

From: 港超聯fb

上個post：
[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (40)

2020/21 港超聯參賽球隊：
冠忠藍區、傑志、東方龍獅、天水圍飛馬、理文、愉園、標準流浪、晉峰

2019/20 港超聯冠軍：傑志
2021 亞冠盃香港代表：傑志
2021 亞協盃香港代表：東方龍獅、理文

留名青衣見

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

各項賽事最新消息
港超聯
於2月27日的上訴委員會會議上，上訢委員會表示理解兩間球會未能如期繳付「綜合保險保障協議」之費用屬於違反有關章則，然而紀律委員會早前判決指球會於繳清欠款仍不能於七天內參與任何超聯賽事之刑罰較重。上訴委員會考慮到近年本地足球深受疫情影響，顧及本地足球持份者現時的情況和需要，而且兩間球會已就繳清費用作出處理，因此判決愉園及天水圍飛馬之上訴成功。就早前於球會上訴期間，

理文於2月27日晚上發出聲明，指對足總「因為某種原因對一場已過去的比賽討論重賽安排，深感失望及不滿」，質疑是「今天的我打倒昨天的我」及包容部分球會，表明不會接受菁英盃準決賽補賽。

3月5日，足總召開董事局會議，會後總幹事袁文川向傳媒交代結果，指董事會贊成補賽，理由是「7天禁賽令」影響愉園是否在該場比賽前繳清欠款。理文回應不會參與補賽。

2021-03-14 愉園 vs 晉峰 深水埗運動場 15:00 $80 $30
2021-03-14 標準流浪 vs 傑志 青衣運動場 17:30 $60 $20
2021-03-15 東方龍獅 vs 天水圍飛馬 旺角大球場 20:00 $80 $30（東網免費直播）

網上健康申報表：

2020/2021 連登港超聯每月金草莓獎選舉

2022卡塔爾世盃外C組
AFC及國際足協同意將2022卡塔爾世界盃亞洲區第二輪預選賽（即40強賽）的大部分賽事延期至2021年6月的國際比賽日進行。AFC邀請各國足協申辦相關組別的賽事，預選賽C組於5月31日至6月15日以賽會制上演。AFC於3月12日宣佈巴林為C組賽事的主辦方。

2021亞冠盃J組
傑志會代表香港出戰2021亞洲聯賽冠軍盃分組賽，經抽籤後被編入J組，同組對手為廣州隊（支那）、泰港（泰國）及附加賽之勝方（大阪櫻花（日本）、墨爾本城（澳洲）及撣邦聯（緬甸））。亞冠分組賽共有6場，J組分組賽於6月至7月以賽會制上演。AFC於3月11日宣佈泰國為J組賽事的主辦方，賽程有待公佈。

2021亞協盃J組
東方龍獅及理文會代表香港出戰2021亞洲足協盃分組賽，被編入東亞區唯一組別J組，同組對手為台南市FC（台灣）及220體育會（蒙古）。亞協分組賽共有3場，J組分組賽於5月14日至5月20日以賽會制上演。AFC於3月1日宣佈香港為J組賽事的主辦方，足總主席貝鈞奇表示正爭取放寬兩支外隊的21日隔離期，否則舉辦賽事有難度，比賽場地有待公佈。

香港外流球員討論區 (41)

數字球

港joke全牆

和你港足

Hong Kong National Pool (感謝黃威手足)

PES 2021香港超級聯賽（v0.9 Beta版，2019–20球季資料），第16頁

Football Manager Hang Kong Database Season 20/21 v21.3

光復香港由重建港足文化開始
Group:
台:

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Hong Kong Football On Tour

港析足球 Home Kong Football

Justin Ho 何振廷

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第77頁/PDF第79頁)

亞冠條例 (球員註冊：第35頁)

亞協條例 (球員註冊：第36頁)

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

[出Patch一週年] [FM21.3]

喂喂喂 Football Manager Hang Kong database出Patch咁大件事冇人講？冇人咁咪我講囉，大家久等喇，唔講咁多喇，Let’s play !!!
不過而家週末除左打機之餘，記得都要入場支持香港波呀!
=================================
在此衷心感謝所有提供過資料嘅球圈人士，令我地嘅database比上季更完善。
=================================
新增內容：
更新香港超聯至甲、乙、丙組及杯賽現實規則
冬季轉會窗
超聯預備組名單
新增部分官方數據庫欠缺或錯誤剷除的球員
增加香港各大媒體
四級香港聯賽球會2D及3D球衣
更新球會會章
更新超聯、甲組職球員facecut
=================================
安裝方法：
1. 將解壓後檔案放至以下路徑：文件\Sports Interactive\Football Manager 2021\
2. 重新開始遊戲時選取以下3個editor data，並且在右上角選擇資料庫為Football Manager 21.3
3. 圖像包的安裝教學請參閱我們早前撰寫的教學
4. 完成！Enjoy！！！
=================================
下載連結：

From: Football Manager Hong Kong Database

中銀人壽香港超級聯賽 - 傑志 對 東方龍獅 (門票預售)

青衣爆場坐幾多人

今次垃立fatfat了

冇飛賣

紅旗

m爺，我頭先喺你隔離坐你見唔到

真係冇飛賣？冇既話我返轉頭了

，80蚊睇丹贊真係抵到爆

佢喺我面前行過

正價都冇哂？

60啊

係60/20

好撚多人天橋個班

天橋都冇位

俊立講緊乜啊

目測唔止廿個

對流浪都紅旗，香港足球復興

CLS,仲要正選，真心respect丹贊，唔揀場踢

宏福看台開始多人

屌你呀？下站到

冇基爾頓都爆

香港足球有救了

魚丸=港超羅賓漢

有伊巴

天橋都無位？

青衣而家坐到幾多人

重有兩個

咁流浪隊波真係有吸引力

有鑽石中場AV + 少爺
後面又有中甲之星基藍馬

返轉頭了

oncc有冇得臨時直播

500-600??

Kiki打前

韋舒亞（回家）

出多幾個ig post叫董事會炒左個球證

近泳池個邊仲有位坐

竟然咁樣爆棚

青衣旺場

仲有三月金球亞加斯圖

一票難求

立立：早知開到150一個

WTF?青衣都滿座？

120?唔係80？

腳總啲安排真係垃圾
個場重有位

傑主場不嬲貴啲 仲要今場對東方

有無清住宏福中層，商機嚟啦

好似有限制要個場既幾份之幾

傑志主場 佢地可以自己訂張飛幾錢

5pcs 唔開150算畀面

一半

係真㗎

青衣都爆

好多人坐喺交叉上面

可容納1,500名觀眾的有蓋看台(貴賓座椅430位；普通觀眾席1,070位)

得535張公眾飛？

有機會係因為有啲球迷堆埋一齊
令到個場仲有空位

一半係咪包埋唔係觀眾

依家買定下場東傑張飛先

所以做預售係無錯㗎

流浪係咪歷史性賣晒飛

如果係咁嘅話真係要買定先
流浪對傑志都爆

有冇人現場電話直播

早兩日出定價個個嫌貴，而家就驚冇飛賣

有無手腳依加係花墟排隊買飛

屌你老母上咗車諗住趕過嚟先冇飛

睇完即刻搭44出去

5pcs又贏

有得上網買點解要去花墟

又柒幫拉

究竟對東方隊傑志同平時隊傑志點解可以爭咁遠

去花墟用政府Wi-Fi上網

200蚊個位 包小食野飲
加多50 可以比張床你半場個陣訓3個字

揀波踼

ok

我搭緊的士啦

上網會有bot 狗

5件：屌 加價先

小傑仔發大財

150一位

傑志被流浪㯲住嚟打

留名

Water break

應該係

笑咗

入唔撚到場呀 東網整個臨時手機直播啦
我可以接受480p

下季有錢買個科蘭級數嘅外援

泊咗車先發現冇飛

傑志無乜攻勢

200啦 屌你老咪

仲可以簽邊個

咁撚大鑊

有無宏福既手腳賣佢個窗位出黎

泳池係咪未開返

天橋位手足勿相認

流浪頂住

依家場面咩環境

紅旗🚩🚩🚩

有冇人update賽況

妹到以為練緊波
就訓著

橙

比較靜局
兩邊好多鳩斬

傑志圍住流浪嚟搓

夠高應該睇到嘅

擔泥做乜黃？

Respect

丹恩貢勁

自爆

黑警文

大鳩好靚仔

我嚟相認先

咩事

奧利斯

已經違返限聚令

商場中間有兩個軍裝入過黎巡

上面有張圖對照

伊巴 佳
智
丹尼 巴爾拿 大哥 唐文
韓仔 helio 杜
鵬

343

有片？

鵬哥差d又派膠

牙鵬牛油手

開ig live 啦

Dani帶波落底傳中
巴爾拿禁區內無人看管射高

No

360p既直播 我都接受

傑志呢個速率踢波
踢亞冠會出事

氣氛好好

傑志又出事
理文個款出到去又似出事

場波好妹

淨係對東方先上力

上半場+2

冇基爾頓做波，得巴爾拿一定妹，菁英盃打東方已經試過一次

D斬波真係

流浪勤力 傑志留力

韓狗

有人用緊drone

HT 0-0

傑上半場得丹尼同菊花似樣

幾時雞佢

邊個玩航拍機

是旦

中同大同呢個post手足都有人知我係邊個

冇個人由守轉攻真係踢閪
巴爾拿做唔到引球推進
大鳩就真係老了

仲要巴爾拿墮得太後
好多時仲後過黃洋

理文亞協對手得東方

有咩40路未退役？

知道基爾頓重要了

巴爾拿完全唔係華度施，巴只係工兵佢冇長傳

加上大哥都真係老

唔知朱蛇有咩計算

保方

下半場換出黃洋
換入一個後生加強活力啦

對於毒撚黎講入場睇港超真係幾好既娛樂
磨下磨下又兩個鐘

六十分鐘換都可以，龍仔係好選擇

diamanti

支持流浪

是

呢樣真

過嚟啦
我地幫流浪嗌緊

有職員捉人食嘢

有差佬

做乜鳩?

見到有兩件行上看台

屌 唱會歌

完全唔係科蘭嗰皮啦

繼續47分鐘鼓掌

超有feel

m爺佢地唱

今日唐文嘅傳中波唔掂

係咪想等華佬40歲再簽佢返嚟

巴爾拿最佳位置其實係咪同菊撞位

陳肇始：

係同大哥撞位

唔係，我已經當佢純防中，box to box

但菊花我睇就當佢係9號半

傑入到波未

又00

林學曦準備換入

咪燈呀，一陣好似頭場咁絕殺就好笑

賓紀文準備換入

阿廷 賓紀文 in

牙廷準備換入

巴爾拿踢四場拎咗三張黃

黃洋 唐文out

竟然係呀廷，朱蛇終於俾機會後生

大哥 唐文 out

謝偉俊out

又俾牌

好快又有新片睇

今日兩邊個陣容點排？好似好多後衛咁

傑後防又派膠

施帥可唔可以回歸，接受唔到朱蛇三後衛

陳肇鈞準備換入

對東方雙中堅
但係流浪就三中堅
究竟係咩玩法

就咁睇流浪應該係4231

傑呢幾場都係3421
三中堅雙翼衛
排陣有啲似杜曹軌

黃駿軒out
Water break

加維蘭in
菊out

5個外援喇喎

678人

678人都紅旗

超級外援

今季註6出5
4個任何外援+1超級外援

流浪gogogo

畀你嚇一嚇

明白

cls

Dani中楣
傑志再射門 奧利斯神救

中楣

笑左

爛區真係似有得降

劉智樂 鄧子均 杜格拉斯in
嘉緯 Tiger 亞加斯圖out

換人入黎守

真係吓一聲

阿廷好波

等我又燈下先，潔廁準備今日痛失兩分

基藍馬將兩個波斬咗出場

傑志

垃圾傑志！淨係識屈假鬼！

out左 朱sir未

安永佳禁區頂直射罰球
奧利斯救出

我上星期已經出左po 傑子三連勝
應該十拿九穩架ma

下半場+4

完來就係你燈死

流浪

FT 0-0

傑志又失分

奧力斯上曬身

黑警護送黑警文

阿廷今日幾好wor

咁撚驚死

冇基爾頓 係差啲咖喇

估唔到kitchee 5外援win唔到
流浪好波,今季隊型陣容好左

垃垃：球迷坐爆場令今日流浪創造奇蹟

對流浪都擺5後衛

門口仲有一藍一白
出咗一架私家車

而家傑志打343嘛

果然係皇軍

3後衛不能主攻

俾你條傻鳩燈死左囉

未見過奧力斯上身

話港超無人睇班傻閪係咪可以捉出嚟binc

奧力斯幾時夠期

對垃隊打鳩斬
抵撚死

企轉角位睇得唔清楚
踢成點？好想佢成才

yeah

手長腳長
仲有今日傑志啲射門太正
根本都射唔入

以前343係費蘭度堅堅 依家係丹尼唐文

600幾人爆棚！

都係靜
傑志踢好多鳩斬
唔多波到牙廷度

CLS THE BEST HONG KONG PREMIER LEAGUE MATCHDAY VLOG EVER!? | 愉園 vs 晉峰
Hong Kong Football On Tour

不過佢d攞波俾波都ok我覺得

你真係睇得少流浪啦

傑志依家根本就冇能力踢鳩斬以外既戰術

奧力斯上場對中風都好似上左身

仲有3年9個月

有基爾頓先有其他嘢睇

對中風係出李溢晉喎

Kidchild點攪呀

一冇真核即刻贏唔到

同埋流浪今日d防守都好密集，傑志根本攻唔到入去

記錯 應該係對飛馬

丹恩真係好一般
見人高就簽返黎打鳩斬

朱屎真係斬斬斬 鳩到

39歲仲要人做柱躉

巴爾拿沒有基爾頓甚麼都不是
傑志對上一次有組織而唔係鳩斬嘅入波係幾時
近幾場都係靠死球 鳩斬同符碌入波

原來係咁
傑志 on99, 9斬kiki 包曬

佢小範圍融科同埋出嚟攞波都幾好

但中場完全冇創造力先係

佢嗰種free role無其他人做到
其他個個戰術紀律高到唔識變
有波就比兩邊 連自己帶落去都無
傻嘅都識守啦

不過垃隊中堅係抵讚
賓紀文下下傳中扯出黎落點都好靚

臨尾20分鐘就係賓紀文狂斬

羅狗食撚屎

啲轉邊仲要次次都三四腳先完成

極度迂迴

小傑童知道基爾頓嘅好未？

換走埋菊真係下下去邊

Kiki清咗好多波
法蘭度頂走咗好多波

我立

所以我覺得其實唔係伊巴差

而係中場好差

仲要兩邊翼衛都係用偏向防守嘅人

賓紀文啲出波唔三唔四

立神歸位！

想當年基爾頓放棄踢英超嘅機會 加盟傑志 大家初初唔識欣賞 依家先知佢有幾勁 希望大家珍惜基爾頓

流浪爭標組

今次紅旗係咪東煞科後首次

當年嘅元朗佐真奴大家都唔識欣賞

今天(3月14日)假青衣運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，標準流浪與傑志以0:0踢成平手，雙方各得一分，和氣收場。今日的入場人數為678人，購票人數為648人，門券收入為港幣$18,480元正。

Full house 都係得萬幾蚊收入

原來係佢
坐佢地後面見到佢同幾個鬼佬uncle勁落力咁RCFC

已經好過唐文

唐文退化晒

佢係真晉峰球迷嚟

青衣場

Lm

傑志廢到連流浪都贏唔到 成隊又老又冇活力又冇速度

本土聯賽計yes

係

到底朱蛇有冇偷到施帥d 料架

又打回原形

傑志最後嗰十分鐘，入唔到波有啲唔抵

但頭嗰80分鐘係無乜有威脅攻門

然後又贏東方雖然都係負碌
所以今年港超都幾平均

嗰10分鐘其實都係鳩炸埋去搏大霧

想像唔到亞洲賽會點

所以 星期五個場上網買定飛定到時現場先買好

因為AV堅更閪啫

成場都係啦
只係臨尾再心急d

//本月初的兩場港超賽事，在旺角大球場舉行的冠忠南區對東方龍獅，以及東方龍獅對傑志，分別都有球迷在第 47 分鐘鼓掌，及高叫「撐手足」。至今已經最少有三個港超比賽日，有球迷在第 47 分鐘鼓掌、叫口號聲援。//

頭場深水埗手足慘畀無視

費蘭度fc變基爾頓fc

我諗住買定先 驚到時冇飛買

［突發］旺角場開始多人

已經買咗

AV堅閪極都可以巴西自動波贏護級組嗰幾隊

星期五準備扯紅旗了

愉園和東傑理
中風贏愉園
goal3大法中風會贏東傑理係最強

Hold波做波 伊巴係幾有料
但高波鳩斬佢嘅身形搶唔贏
就有d失望

上次話開片都未爆 今次好似難啲爆到

咪影啦 第一個我黎

呢場波紅旗嗰吓真係意想不到

趁而家球市低迷 好應該炒av堅
拉隊走到黎東方應該都去到盡頭

真係firm去睇嘅話
而家買都無壞

但又真係製造到成下有威脅中龍嘅射門

仲要貴左

咁平心講今年垃隊人腳都好啲有火啲

報左驚了
又唔戴罩又多過2個人

其實都合理既，得50%位，仲要有傑志，好大機會爆

賓紀文出波真係幾靚，以後唔好再打後衛啦

基藍馬要重返港隊了

係咪on9 你唔好話d餐廳點解唔俾多d人坐 有得開唔想開咩

oncc
東方龍獅上場以0比1不敵爭標勁敵傑志，隊長迪高更領紅牌，今場要坐波監，此外巴西中堅杜度因傷退下火線，球隊總監兼主教練李志堅透露其傷勢未至於要開刀做手術，但仍需繼續觀察，今場很大機會倦勤。球隊復賽後接連出現傷停情況，面對密集賽程，輪換在所難免，「堅Sir」承認在排兵布陣上更考功夫。上場過後東方龍獅跌落聯賽2哥位置，為追趕傑志，「堅Sir」坦言今仗不容失分。
疫情下東方龍獅上場對傑志仍吸引破近兩季紀錄的入場人數，「大佬」梁冠聰表示足球凝聚力不容低估：「證明香港人十分關心足球。」他希望球隊能以最佳表現回饋球迷。「大佬」認為飛馬在郭嘉諾帶領下，踢法變得具整體性，特別要加以防範近況不俗的外援達施華。
天水圍飛馬兩周前聯賽不敵傑志後，「抖足」10日再鬥東方，主教練郭嘉諾坦言憂慮球員體能有所回落，故上周訓練安排數場分隊賽，務求在今周「快車」賽程前盡快催谷狀態，尤其是仍未有斬獲的前鋒山度士，雖然此子有微傷，但相信今仗仍會上陣攻堅。
受制於外借條款，胡晉銘及劉學銘僅今仗未能倒戈，「嘉諾Sir」明言已有替補人選：「叢振洪及陳靜謙都準備好，佢哋都係一個選擇。」他深知東方火力強大，會貫徹「防反」打法，希望取得入球。被問到今仗目標，「嘉諾Sir」揚言要做「攔路虎」：「佢哋目標係聯賽冠軍，我哋希望打好每一場，壓力喺佢哋身上。我哋嘅外援能力唔差，團隊性亦愈來愈強，希望令到每隊波都驚對住我哋，要對手覺得對親飛馬都有機會失分！」

傑志玩鳩斬踢中佢嗰範

有今次嘅經驗
下次真係要鬥早去買飛

青衣姐 青衣本身都坐得唔多人

我係冇諗過50%原來得咁小位
諗住好撚醒中風完場出面坐44直到青衣場啱啱好但結果冇得睇

傑東理互打同對其他隊都會兩隊波咁

阿廷啱踢地面進攻多d

真係唔明點解會換走佢換加維蘭出黎，你話換龍仔都合理d

連流浪都贏唔到

亞冠兇多吉少

今日流浪後防表現係幾好既

爭頂

港超高汁姐

唔睇都唔知深水埗容量大過青衣

癡貼紙當改咗

傑：對東理好韌攻守平衡 對其他淨係鳩斬
東：對傑理唔識攻 對其他有得屈鬼
理：對東傑贏形勢輸比賽 對其他少少西但係贏

咁都冇咩可能要佢哋重印嘅 本嘢先$20 其實都唔知佢哋點回本 依家知道有問題肯即時嘗試補救已經算係咁

因為換左阿庭

阿廷本身定位打咩

bulk print應該唔駛20本一本成本既
搞手賺幾蚊只求打個和大家開開心心睇港超

攻中/中中

成個聯賽每隊實力都平均左好多

佢打攻中架咩？

頭五隊失分差距只係四分

今場垃隊已經無乜反擊力
任朱sir攻
但都係攻唔入
只可以怪自己做得唔好

標準流浪今日（14日）於港超聯憑門將奧利斯屢救險球，以0：0守和傑志，各得一分。「藍鳥」無緣三連勝，亦未鞏固榜首位置，僅以2分優勢居首，隨時被明晚作賽的東方龍獅趕過，主帥朱志光嘆球員面對消極打法欠耐性。

傑志在青衣運動場作客流浪一仗紅旗高掛，代表因疫情只可開放最多一半觀眾席下「爆滿」，共678人入場，亦有不少球迷在場外的天橋遙距觀戰。主隊隊長林嘉緯和盧均宜擔正倒戈舊東家，「藍鳥」則續遣前兩輪入3球的「黑山伊巴」丹恩奴域掛帥。流浪初段攻擊佔優，中堅基藍馬35分鐘在禁區邊踢跌丹恩奴域，球證判禁區外罰球，鞠盈智直射被奧利斯撲走。10分鐘後，丹恩奴域接應安永佳左路傳中，起腳逃不過奧利斯十指關，半場互交白卷。

傑志易邊後換入賓紀文、何振廷和加維蘭，賓紀文在80分鐘射中楣，加上流浪門將奧利斯左飛右撲，最終僅以0：0賽和流浪。傑志以12分續居首，次席的東方落後兩分，明晚擊敗天水圍飛馬即升榜首。

傑志領隊朱志光表示對手打法消極，認為麾下處理時稍欠耐性。而流浪主帥招重文稱取得一分是賽前最低要求，滿意球員防守和紀律性均有進步，不再被對手「撳住嚟打」，又稱賽前預料傑志多高空攻擊，故特意遣較高大的奧利斯把關。

總有球隊收留av堅，佢咁多兵根本未驚過

傑志領隊朱志光表示對手打法消極，認為麾下處理時稍欠耐性。

好似朱蛇你隊波打法消極多啲喎

中風除外

破大巴一係遠射，一係有人扭到波，不過今年傑冇人扭到可以屈機

今日贏埋添啦

有個冇態既蘇沙

好刺激

傑今年D翼弱到
得so7，一仔似樣D

之前仲有F7

From: 香港失明人協進會

連後備都冇，可能仲有少少傷，不過佢有落場應該唔會00

佢今日係傷定取消左註冊？

Patrick Chan係咩人
上親Facebook都見到佢講埋d鳩野

好難講，今年佢好沉

冇注冊

白卡仔

的確，如果癲d學上場咁，放羅梓推左走右

Kidchild 頭目都唔識

之前撕碎建立既地面進攻踢法依家冇曬

白卡傑粉 點解佢咁撚得閒成日洗版

佢係白卡人士
請直接無視/block

今日又唔出佢唔知點解

成班外援完場後第一時間返更衣室就對佢無耐性啦

點解唔取消基爾頓註冊反而取消佢註冊？還掂真核今日都停賽

係呀，見佢地個個走嗰陣都冇黎神氣咁

朱蛇打咩算盤完全諗唔通，佢又學唔到之前d地面

組織，只能夠講朱蛇開始技窮

出賓紀文無錯嘅
佢斬波係有料d

問題始終都係中間兩個
又唔係矮
斬左咁多野得一兩下撞到
其他攻門都係執second ball

其實斬波去頂進攻效率其實好低，你一係出地波搏人哋烏龍

一開始應該出羅梓唔出唐文啦

唔註冊唔會計停左賽？

起碼製造到混亂博負碌
未換佢前嗰啲真係鳩斬到無譜

呢場如果有蘇沙 羅梓呢啲做得突破應該會好少少

落唔到底出地波
好多下都係禁區角斜線彎入去

仲以為係丹尼射中楣

人地泊到大巴同個龍救左唔少波
你隊野下下都鳩斬差埋門個下咁都有得賴?

所以傑d翼傷曬今日00都正常

流浪年年聯賽對傑都會上身

十九世紀足球

今場踢到十年前南華啲波咁斬斬斬

你都幾弱智

【郭嘉諾：拒絕「龜縮」 劍指三分】

相隔10日，天水圍飛馬明天將於港超聯賽事出戰另一強敵東方龍獅，球隊希望把握以逸待勞優勢，做好防務，全取三分！

4日前，東方龍獅在同一地點力戰傑志而敗，主教練郭嘉諾認為該場賽事水平高，亦為己隊帶來有利因素：「球員經過硬仗後會疲累；在大戰中落敗亦影響士氣，所以我哋今場目標唔係攞分咁簡單，而係三分！」

嘉諾sir特意提到對方四位主要進攻球員：盧卡斯、費蘭度、辛祖、艾華頓，認為他們各有個人能力、入球能力高，但傑志已經證明零封東方前線絕對是「Possible」：「我哋要將防線推前，做好逼搶，唔一定要塞喺後場『龜縮』！」

𝙫𝙨 EASTERN LONG LIONS //
15 Mar (一) // 20:00 // 旺角大球場

#TSWPegasus #天水圍飛馬足球隊 #tswpfc #WeSucceedTogether

基本上一出唐文打右翼衛已經打少一邊

後面keyman幫手口述？

其實都有畢頓 加維蘭 羅梓
要變一定變到下
但佢好堅持352鳩斬

佢行個黎我硬係覺得佢係keyman

我都唔明點解唔出畢頓 羅梓

反而圍欄打菊花嗰位係ok,佢打唔到翼

一開波嗰兩個女人

Keyman不如上東網講啦

因為真係Keyman

你係藍衫

入場個時 我見佢個髮型一眼認到佢

好mean

全力支持流浪上爭標組

港超聯 晉峰補時12碼絕殺愉園「開齋」
03月14日(日) 16:53

晉峰聯賽打開勝利之門！「中銀人壽香港超級聯賽」周日（14日）於深水埗運動場上演頭場對決，作客的晉峰憑艾拔簡勞臨完場前射入12碼「一箭定江山」，終止聯賽4連敗，並成功在今季「開齋」，取得寶貴的3分。

愉園今場有巴西中場指揮官米基爾傷愈復出，明顯令球隊運作更加暢順，相反晉峰今場有兩大外援卡爾特納及費利浦薩因傷倦勤，後防要靠艾拔簡勞及佐敦布朗擔大旗。甫開賽，兩隊為求先開紀錄埋身肉搏，1分鐘先有艾迪比帝侵犯艾拔簡勞。5分鐘，晉峰後防回傳予門將林駿杰，艾迪比帝欲「偷雞」不過不得要領。比賽中場爭奪激烈，15分鐘，佐敦布朗罰球開出，艾拔簡勞頂入中間，但被盧斯安奴解圍出底線。1分鐘後，佐敦布朗傳送，隊友禁區外接應，羅俊仁近柱窄位射門惜越位在先。21分鐘，林衍廷左路傳中，但力度太大皮球被踢出底線。23分鐘，艾迪比帝疑似向艾拔簡勞批踭，被罰黃牌。31分鐘，查理史葛中場突放冷箭，可惜中楣彈出。2分鐘後，林樂賢試圖射門，佐敦布朗解圍不遠，查理史葛射地波但無功而還。

易邊後，47分鐘袁世傑落底傳中，被門將林駿杰接實。55分鐘，愉園在右路取得罰球機會，由後備入替的黎培基主理，皮球掠門而過。60分鐘，愉園右路角球，簡嘉亨禁區外控定一射高出。70分鐘，晉峰右路開出角球，羅俊仁禁區內無人看管射高。79分鐘，艾拔簡勞禁區內拉跌米基爾，惟球證未有表示。86分鐘，米基爾左路壓落底線，朱偉鈞射門被林駿杰擋出。89分鐘，屠俊翹準備開龍門球時，與艾拔簡勞起爭執，後者被球證出示黃牌警告。補時1分鐘，補時1分鐘，莫漢睿傳入禁區，朱偉鈞門前近射，但被晉峰守衛擋出底線。5分鐘後，莫漢睿在禁區內侵犯茹子楠，球證直指12碼點，由艾拔簡勞主操刀射入，晉峰最終贏1比0，取得今季各項賽事首場勝仗。

愉園經歷今季聯賽首敗，賽後主教練鮑家耀對球隊表現感不滿，認為主力米基爾傷愈復出後狀態未足，加上球場較細，影響球隊進攻發揮。他又指球隊踢法一向以穩守突擊為主，要主動進攻有困難，今仗即使製造到不少攻門，惟無法把握，可謂相當可惜。對於補時階段所失掉的12碼，自己則沒有回應。

今場落敗後，愉園要爭上前4的難度提升，「鮑sir」亦坦言有一定影響，惟他卻樂觀地說：「希望球員唔好失咗信心，嚟緊仲有咁多比賽，唔係淨係得依場，之後踢返好啲就得。」

港超聯 晉峰首勝 何sir : 可化解信心危機
03月14日(日) 17:21

「中銀人壽香港超級聯賽」周日（14日），於深水埗運動場上演搶分大戰，作客的晉峰憑艾拔簡勞臨完場前射入12碼，1比0小勝愉園，取得球隊在超聯史上首勝，完成零的突破。

賽後晉峰總教練何信賢相當開心，認為全取3分能破解球隊的信心危機：「好彩我哋攞到呢3分，球隊經過多次嘅努力，加上上場臨尾嘅失誤，球員需要盡快重拾信心，所以呢一刻有3分對佢哋嘅成長可能會好啲。」

「何sir」表示愉園今仗發揮不俗，無論猜、傳，以及侵略性，比球隊表現得更好，但球隊值得取得1場勝利作回報：「經過上一次（對標準流浪）嘅事件，我哋下半場保守咗，我要讚呢班仔喺過去呢一個禮拜，可以克服到失落。」

今場為晉峰第11場超聯比賽，球隊之前只曾在「菁英盃」取得1場和局，其餘皆全部落敗，「何sir」笑言今次能夠取得歷史3分，球隊上下已經等了很久，希望透過這場賽事，令球員在場上變得更有自信，將娛樂性足球帶給球迷。

我個時心諗
咁熟口面的佢

咁都見到我??

各位球迷朋友，賽事直播與否，決定權喺球隊，我哋只係收order做嘢，希望各位明白，謝謝。
From: 我撐本地波

老實
得閒入場真係入場睇啦

球迷：球證係好有問題，但自己表演唔夠好亦都係問題，作為球迷，唔多唔少係會有d失望，但都希望球隊盡快收拾心情，重新出發，唔好辜負繼續支持你地嘅球迷，加油啦
愉園足球隊 Happy Valley FC：球隊表現不好是主因

入唔到場，因為我買唔到飛，已在青衣城廁格哭泣，順便屙咗一篤屎，好舒服。

想球市旺起來？足腫請多用尿國文，而且要早一日公佈球證係邊個。
From: 13哥fb

啱啊
佢一吹真係成班好齊心咁屌佢啊

今日標準流浪針對性部署，堅守中場防線，最終全場守和傑志，成功再取一分！！

多謝各位球迷一直支持🙏🏼🙏🏼首場懸掛紅旗🚩
From: 宜嘉就做

意思接受 態度照舊 永遠唔好做多

佢個頭唔係咁難認姐

咪呀 黑警拖低比賽質素

唔入場唔知流浪其實係基藍馬FC

約埋德能兄
同視障朋友
用心眼睇波...

#流浪0比0傑志
香港失明人協進會 Hong Kong Blind Union
#開聲體

From: Keyman fb

有幾下都成班都唔知佢吹乜

即刻諗返起上場成班向到叫基藍馬

叫奧利斯FC應該再貼切啲

14/3 update: 大家最期待嘅流浪爭標組機會率 之前估晉峰今季有4分但估唔到咁快有3分 同埋我手痕計埋其他比賽

今個星期係咪有Fm港超

晉峰奪得港超聯首勝

晉峰今日在聯賽作客深水埗運動場對戰愉園, 結果在補時階段獲得12碼，由艾拔簡勞操刀射入，以一比0絕殺愉園。奪得球隊升上港超聯之後第一場勝仗，取得寶貴三分。球隊上下都感到非常鼓舞。

賽後功臣之一中場茹子楠表示：球隊在早前前連吃多場敗，故此管理層尤其老闆特意鼓勵我們，要放開嚟踢，即使今日有幾位主力受傷，尤其早幾場比賽球員好想爭取表現，好想取分，反而踢來比較緊張。今日球隊上下都放膽嚟踢，反而效果更加好，尤其在尾段能夠絕殺對手，令到球隊增添不少信心，這三分意義重大，希望能夠振奮球隊士氣，在之後比賽更加有好表現。

晉峰奪得港超聯首勝

晉峰今日在聯賽作客深水埗運動場對戰愉園, 結果在補時階段獲得12碼，由艾拔簡勞操刀射入，以一比0絕殺愉園。奪得球隊升上港超聯之後第一場勝仗，取得寶貴三分。球隊上下都感到非常鼓舞。

賽後功臣之一中場茹子楠表示：球隊在早前前連吃多場敗，故此管理層尤其老闆特意鼓勵我們，要放開嚟踢，即使今日有幾位主力受傷，尤其早幾場比賽球員好想爭取表現，好想取分，反而踢來比較緊張。今日球隊上下都放膽嚟踢，反而效果更加好，尤其在尾段能夠絕殺對手，令到球隊增添不少信心，這三分意義重大，希望能夠振奮球隊士氣，在之後比賽更加有好表現。

From: 晉峰fb

已經出咗

流浪以爭標組完季嘅probability由0%急升至2%

出咗啦，去7樓度睇吓

Without you all, we are nothing.
Thanks for always supporting us!
感謝各位Fans對我們的支持！
感謝各位一直陪伴我們、見證我們進步！
我哋一定會繼續努力，踢多啲好波嚟報答大家支持！
Photo credit: @triggerimageshk

有精華啦頭場

Thx 無追post

【全場精華】港超聯：愉園 0比1 晉峰

From: 我撐本地波

屌到仆街定點

屌你老母 最好就提早兩日話比我聽邊個吹
我第二日就即刻去排隊買飛

真係好想問點解呢啲隊都有球迷

不敗走勢終結
愉園補時失守負晉峰

在周日（3月14日）下午的港超聯賽，愉園足球隊主場出擊、戰至比賽末段屢攻不果反被晉峰於補時階段藉12碼球入波，遂以0：1落敗，今季聯賽首錄敗績。

球隊是役有因傷缺席過往兩仗的米基爾復出，葉卓文、林樂賢、艾迪比帝復任正選，鋒將羅拔奧度傷勢未癒繼續不入大名單。

愉園將士今季首度踏足深水埗運動場，雖然是主場出擊，但未見太大優勢，門將屠俊翹在10分鐘將對方球員的遠射牢牢擒住，到31分鐘查理史葛離門25碼外勁射中楣彈出底線，這是雙方在比賽前半程最「入肉」的進攻。

半場休息過後，己隊換入黎培基、朱偉鈞，中前場傳送、組織略見順暢，惟仍欠缺決定性的攻門機會，球隊在75分鐘後進一步向對手施壓，米基爾於79分鐘在禁區內轉身推向中路時遭敵衛拉扯球衣，裁判未有任何表示。1分鐘後林衍廷在禁區頂射門省中敵衛，其後查理史葛在禁區外叩關亦高出。

86分鐘，米基爾於左路底線傳入禁區，朱偉鈞窄角度射門被對方門將擋走。補時階段，後備上陣的莫漢睿右路傳球入禁區，朱偉鈞控球隨即抽射，被對方後衛閂出。隨後，晉峰一次左路攻勢，己隊球員於禁區內剷跌對方球員遭吹罰，門將屠俊翹奮力撲救也未能阻止對方射門得手，己隊結果以0：1見負。

#hvaafootball #hkpl #HVRC

係咪球員朋友/家屬

唔好比我知尿狗文邊場有份吹呀
如果佢係平日既比賽 我工都唔撚番
就去屌你老母

今場係估唔到扯紅旗

班傑仔唔使講
左右隔離都有人屌
佢今場d判決垃圾到

尿狗文吹既 我寫撚晒大字報去屌你老母
我一撚定做 歡迎球場相認

還我撕碎

米基爾嗰球離晒罩

M子球場見啦 寫撚晒大字報個個就係我黎

原來三年前今日龍仔亞冠入波

是日賽果總結

愉園呢場有d被黑哨
不過特權隊 抵啦

第一句已經講錯

第二張

生菜巴啲改圖返來了

有身處於青衣場既網友比左現場好珍貴圖片！青衣場紅旗！近2,3季都冇見過！仲要有入唔到場既人係天橋到睇

今季球圈日子更難過但都要齊心過

#今季第一次但唔好係最後一次
#港足冰河時期呢
#又話趕走因力就冰河時期
From: 每日悼念富力r&f退出港超聯

都係
但打氣屌打理文

球迷：拉到咁明顯都睇唔到？

旁述可以放膽講，直接話應該判12碼。又要提又唔夠膽明講，就兩頭唔到岸，旁述可以有個人見解。

無左?

至於標準流浪教練之一的賴嘉輝，賽後坦言對取得1分感到滿意：「上場贏晉峰之後，球隊信心提升咗，見到呢場波，球隊紀律同信心，比之前都加強1唔少。」他坦言賽前部署，就是逼使傑志多利用高空攻勢，並因此決定派出身高接近2米的奧利斯把關：「我哋中間收得好密，希望傑志將波分去兩邊，再用高波傳入禁區，我哋基藍馬同法蘭度頭槌好好，所以每次都可以頂贏；我哋都決定搵高大嘅守門員，讓後防減少收壓。」他希望球隊能夠維持這股氣勢，日後在其他比賽繼續搶分。

傑志總監兼總教練朱志光，賽後對球隊今場的拼勁表示肯定，但坦言進攻方面有改善空間：「啲球員係落力嘅，90分鐘內都不斷諗辦法，去撕破對手防線，奈何對面擺咗好多防守球員。」他承認球員在進攻期間缺乏耐性，亦認為青衣運動場場地比較狹窄，限制了球隊發揮。

傑志被逼和後失分，未能拉開榜首優勢，踢滿全場的後衞丹尼，賽後直言對結果感到失望，並表示剛剛與東方龍獅惡鬥過後，球隊表現難免有所影響：「我哋知道今場會好棘手，因為啱啱（與東方龍獅）踢完場大戰，我哋製造出唔少攻勢，我自己都有幾次入波機會。」

巴打有冇打算開個港足meme ig

東方龍獅上場以0比1不敵爭標勁敵傑志，隊長迪高更領紅牌，今場要坐波監，此外巴西中堅杜度因傷退下火線，球隊總監兼主教練李志堅透露其傷勢未至於要開刀做手術，但仍需繼續觀察，今場很大機會倦勤。球隊復賽後接連出現傷停情況，面對密集賽程，輪換在所難免，「堅Sir」承認在排兵布陣上更考功夫。上場過後東方龍獅跌落聯賽2哥位置，為追趕傑志，「堅Sir」坦言今仗不容失分。

疫情下東方龍獅上場對傑志仍吸引破近兩季紀錄的入場人數，「大佬」梁冠聰表示足球凝聚力不容低估：「證明香港人十分關心足球。」他希望球隊能以最佳表現回饋球迷。「大佬」認為飛馬在郭嘉諾帶領下，踢法變得具整體性，特別要加以防範近況不俗的外援達施華。

天水圍飛馬兩周前聯賽不敵傑志後，「抖足」10日再鬥東方，主教練郭嘉諾坦言憂慮球員體能有所回落，故上周訓練安排數場分隊賽，務求在今周「快車」賽程前盡快催谷狀態，尤其是仍未有斬獲的前鋒山度士，雖然此子有微傷，但相信今仗仍會上陣攻堅。

受制於外借條款，胡晉銘及劉學銘僅今仗未能倒戈，「嘉諾Sir」明言已有替補人選：「叢振洪及陳靜謙都準備好，佢哋都係一個選擇。」他深知東方火力強大，會貫徹「防反」打法，希望取得入球。被問到今仗目標，「嘉諾Sir」揚言要做「攔路虎」：「佢哋目標係聯賽冠軍，我哋希望打好每一場，壓力喺佢哋身上。我哋嘅外援能力唔差，團隊性亦愈來愈強，希望令到每隊波都驚對住我哋，要對手覺得對親飛馬都有機會失分！」

中風果下拉到咁都冇12碼

咪就係

香港所有旁證都係球證唔吹就唔fing旗

【丹尼：每一場比賽都是個新挑戰】

全場不斷在邊線來回疾走的丹尼，對賽果表達其失望之情，他說：「今仗我們組織很多埋門，更有幾個非常接近的機會，皮球甚至落在門柱上也未能放到網窩內，不過每一場比賽都是個新挑戰，我們會將注意力集中在周五的大戰上。」

對於今日球場紅旗高掛，丹尼感謝球迷的熱情支持：「在香港多年，早已經知道紅旗表示全場門票售罄的意思，今仗場內外都人頭湧湧，反映在「新常態」下大家都很掛念足球，希望周五在旺角大球場再見到大家。」
__________________________________
B.C. Rangers 0:0 Kitchee ｜FT

#志在堅持
#wearekitchee

港隊如果最尾三場都輸曬唔係應該得5分咋咩

視障人士執法

艾拔簡奴真係好廢

見過大球場扯紅旗，旺角場扯紅旗，就係未見過青衣場扯紅旗。周日（3月14日）港超聯賽事，居然整返場青衣運動場扯紅旗，真係估你唔到。呢場標準流浪對傑志有678人入場，購票648人，收入18480元，相比之下甚至比起另一場深水埗晉峰對愉園的入場人數少一點。（732人入場，704人購票，收入22260元）但點都好，在防疫限制入場的情況下，青衣場扯紅旗都係一件好事，最少又多一個話題畀大家去煲，去球場睇本地波有時候可能需要一個理由，香港人不嬲一窩蜂，件事煲得起夠好玩的話，何愁無客仔？

講返場波，傑志對流浪係典型一攻一死守的格局。但要守都唔係亂咁守，流浪中堅基藍馬話賽前睇咗唔少丹恩奴域的韓國比賽片，又睇咗佢近期對東方的片，總之高波嚟到就殺晒佢。流浪教練賴嘉輝話，賽前部署係要守死中路，分兩邊畀傑志斬高波入來鬥頂，由於中間有大杉基藍馬同費蘭度，再加埋特登派出高佬門將奧利斯，總之靠一個高字屈住守到尾。

傑志上場辛苦贏東方，今場鬥流浪跌兩分，主帥朱志光話9日內踢3場係唔易應付，特別上場鬥完東方，今場又鬥死守的流浪，預咗惡踢。提到678人扯紅旗，佢就話估唔到大家咁留意本地波，可能今季聯賽分數鬥得比較緊，令大家興趣增加咗。

事實上，會唔會因為大家擔心第5波疫情殺到，總之有得入場就入場，費事一陣有咩變動又要隔mon睇波，咁睇波法點都唔及現場睇咁過癒吧？

港超聯 搶分功臣奧利斯：「Take it easy」
2021年03月14日 22:31

標準流浪今場能夠守和傑志，一班後防球員功不可沒，其中屢救險球的門將奧利斯，今場發揮神勇，贏盡得不少掌聲，絕對是全場發揮最出色的球員之一。

要在對陣強敵傑志的大戰中，為球隊把手最後一關，這位烏克蘭守護神，直言沒有感到特別大壓力：「無論係邊個對手，對我嚟講每場波都係一樣，唔會有重要或者冇咁重要嘅，場場波我都會去到盡去撲每一球；可以同傑志對壘，同強敵交手，當然係好事，但我冇特別去對待呢場比賽。」

對手傑志陣中有極具級數的亞冠級射手丹恩奴域壓陣，無疑令奧利斯更加忙碌，這位標準流浪烏克蘭「超級外援」，形容今次是非常有趣的對壘：「我知道佢喺亞冠有令人眩目嘅入球記錄，我覺得可以同具級數嘅球員同場競技，係一件賞心樂事，但同時間，其他好多球員都好有質素，所以我唔會太過在意佢哋嘅名氣，放輕鬆（Take it easy）！」

很多門將都被人形容為瘋子，但比起其他喜愛提場的門將，這位31歲門將在場上顯得更加沈着冷靜。球場外，這位東歐人依舊給人一種冷酷的感覺，他認為在場上只要做好本分，喺適當嘅時候出現喺適當嘅位置，作出適當嘅撲救，才是最重要，問及賽後會如何慶祝，烏克蘭門神很理性地說：「我會先番屋企分析自己喺呢場嘅表現。」
From:

賽後訪問

愉園在周日（3月14日）0：1不敵晉峰，錄得球隊在今季港超聯賽首敗，主教練鮑家耀賽後表示，己隊是役表現比此前遜色，接下來的一星期會著重助球員恢復信心、忘卻失利的苦澀。

「球隊表現顯然比此前遜色，對手亦有針對部署跟貼米基爾，該名巴西中場因傷停操一段時間，隨大隊訓練不過3天就要上陣，並非在最佳狀態。」鮑教練續稱，查理史葛或因場地空間制約了隊友的傳球路線，該名中場較少幫波、停波，對己隊進攻亦有影響，下半場朱偉鈞入替後球隊進攻見改善，惟未能攻破對方球門。

鮑教練強調「勝負屬兵家常事」，球員必需要接受結果：「往後仍有多場比賽，難不成輸一場就埋首痛哭？對手部署得宜、表現比我們好，就值得取勝，還望球員謹記不論場上發生什麼事、裁判作出任何判決，都要保持冷靜，不能亂了陣腳。」

他表示教練團在復操後會與球員詳談，也會讓球員各抒己見，並且在訓練上加插趣味內容，助球員忘卻失利、恢復自信。
From: 愉園fb

收到wind 藍色外套既係會然以利沙

港超聯 今季首舉紅旗 球迷場外天橋觀戰
2021年03月14日 19:40

繼周中「東傑大戰」球迷入場人數破近兩季新高後，今場標準流浪對傑志賽事再吸引大批球迷到場，青衣運動場紅旗高掛，眾多未能順利購票入場的球迷，惟有走上球場外的天橋觀戰，為全場比賽增添不少人氣。

今仗比賽開始前，青衣運動場外不斷有球迷由四方八面湧向球場，「買飛唔該繼續向前行」的呼籲聲，在場外不斷響起，結果尚未到開賽時間，賽會已經將紅旗高掛，亦是今季港超聯首次出現這番景象。不少隨後趕到現場而未能成功購票的球迷，聽到門票售罄的消息，都感到非常失望，更一度鼓譟。球場邊的天橋，亦頓成一眾無票人士的臨時看台。比賽最終由兩隊各得一分，而為標準流浪勇戰至最後一刻的基藍馬，賽後亦不忘感謝球迷得支持：「我哋知道同傑志比賽，就會吸引更多球迷嚟睇波，所以我哋最後攞到分都好興奮，我想多謝到場嘅球迷，為我哋營造咁好嘅比賽氣氛。」

最終青衣運動場入場人數為678人，標準流浪教練賴嘉輝，就希望可以經常見到球迷踴躍入場：「我頭先留意，應該唔止六百幾人，天橋嗰邊都一百幾十人啦。咁疫情陸陸續續減弱之後，希望每一場比賽，就算唔係對傑志，都能夠有咁嘅入場人數。」而傑志總監兼總教練朱志光，賽後坦言見到紅旗高掛屬好事，更認為現時聯賽參賽隊數較少，競爭更熾熱，有可能令球迷加大關注本地足球的力度。
From:

點解巴林會打9場

好珍貴圖片

紅旗相

打錯咗 update返

估佢3場和到一場 (其實係0.6 四捨五入)

啱啱開左

支持，開埋FB啦香港足球需要一個meme page

支持

將軍澳都扯過
以前南華作客晨曦係青衣場有冇扯過?

我可以證實

無十二碼

我就係你個度收到wind

而家港超得返 晉峰 傑志 東方有 球迷

咁老實講要球迷唔洗成績嘅 hit中個community 都好夠

感謝支持，Facebook 遲下先開

尾場青衣好多人拍手

堆

晉鋒個球12碼有人提早入左禁區

唔洗推啦 後面灰色帽個個係你

收到wind 你係俊立本人

拉

流浪下午在青衣運動場迎戰榜首球隊傑志，雖然比賽在受壓之下，不過球員打出鬥志力保不失，最終0比0打成平手，在傑志身上成功搶得一分。

賽後教練團表示：球隊自從上週成功開齋取得首勝之後，明顯打出信心，今場無論在進攻用波，或是防守紀律方面，都有明顯改進，發揮亦比之前好，尤其面對傑志的進攻一度受壓，球隊亦能在一段時間與對方互有攻守，亦成功打出部署。今場刻意收起幾位進攻球員放在後備，就是希望先加強防守紀律性，務求堵塞傑志進攻威脅，亦慶幸球員能在場上表現到。希望今場逼和傑志之後，球隊在之後比賽繼續打出信心。

From: 標準流浪fb

希望飛馬贏東方，打沉球棍堅

晨曦昨日在青衣主場鬥南華，將票價大幅增加至100元，相信因此而令這場聯賽大戰，只有不足1,000名球迷入場；不少球迷寧願在附近民居上的天橋睇免費波，令可坐1,500名球迷的青衣運動場「吉位」處處。晨曦會長周文亮賽後表示，需檢討今次票價安排。
由於今季實施主客制，主場球隊可自行決定票價，而晨曦早前將正價門票由慣常的60元增至100元，但增加20元特惠票至400張，昨日特惠票售罄，但100元的正價票則滯銷，約有300張未能售出；更有球迷在現場高叫：「晨曦回水！」
周文亮賽後解釋，原先加票價是希望藉此補貼特惠票：「球隊從來不是靠門票來幫補班費，既然今次反應欠佳便要自我檢討，需再做好些，包括日後考慮個別賽事減價。」

足主羅傑承在球隊完場笛聲響起後，隨即「黑面」步入更衣室，之後向球隊訓話超過15分鐘；總教練金判坤可能對球隊表現非常失望，完場後仍獨自呆坐在南華後備席廂內，直到清潔工人執場時始離開。

原來只係特惠飛賣晒
太耐歷史記錯左

可能係kiki 法蘭度 奧力鄭呢個防守鐵3角太屈機啫
同埋流浪成隊博老命 撲到盡

認同呀

往死裏去打潮文.txt

明明係戰術同用人問題，即係教練問題

係囉 搞到流浪都有唔少反擊機會 我覺得係流浪失兩分

《2020-2021 甲組深水埗》

剛剛在過去一星期，我們甲組深水埗為了盡快提昇比賽狀態，連續進行了四場友誼賽，對手分別為乙組浩運，甲組黃大仙，乙組葵青及甲組東區！

今季甲組聯賽將於三月底重新進行，即使今季將不設有任何升降，我們仍然會以爭取最佳成績作目標，並希望以最強人腳完成賽季回報所有對深水埗既支持，疫情或許令人感到灰心意冷但本會希望透過足球令各界人士帶來正能量同希望！

我們是地區球會-深水埗

本會希望能為地區弱勢社群、長者出一分力，稍後將配合NGO參與更多社區事務，盡地區球會的責任。

From: 深水埗fb

我唔覺呀 Augusto 同 學A 都喺前場玩弄朴俊烔

期待

全部 follower 都係手足自爆

港足全場都係meme級數

港joke全牆先係
自吞一打膠

今日流浪對傑志要整返張Let me in

今日中風進攻茄子carry
防守金井carry
借返幾個有經驗既帶住班波踢啦

有無其他場試過？

上場睇中風喺青衣踢都見到有鬼佬捧中風

2009年11月22日
15:00
晨曦 3–1南華
羅志焜 入球 27'
陳耀麟 入球 70'（十二碼）
卡爾 入球 83'

陳肇麒 入球 50'（十二碼）

青衣運動場
觀眾人數：944
球證：廖國文

班鬼佬好落力 重有多種version既chant
值得學習

(有句係happy valley always cheating)

亞冠唔估埋外圍賽邊隊會贏先計？
搞到條數怪怪地

米基爾嗰球冇十二碼

晉峰總教練何信賢坦言球隊今仗賽前目標是一分：「經歷上場被絕殺，今場球隊下半場比較保守，後防都不會壓上前場助攻。」對於第十一場才拿到三分，何sir 表示這三分絕對是「及時雨」：「上仗被絕殺後，球員過去一周心情都好低落，感謝老闆一直以來的支持及鼓勵，希望透過今場勝利，球員們的自信可以好一點，調整一下緊張的心理，之後可以踢回應有的水準，大膽點去利用皮球。」

From: HKonline Sports

東網都睇到有foul啦

各位觀眾
無字勝有字...
#凸字版LineUp

From: Keyman fb

Weak

【杜馬思：繼續力拼下去】

連續兩仗為傑志鎮守後防的杜馬思，在今仗和局後鼓勵大家繼續力拼下去：「90分鐘過去，我們在聯賽榜增添一分，排次席的東方龍獅打少一場落後兩分，因此周五返回主場一戰更見關鍵，但我相信我們只要堅持到底，定能再破對手。」

__________________________________
B.C. Rangers 0:0 Kitchee ｜FT

#志在堅持
#wearekitchee

青衣紀錄？

今天(3月31日)假青衣運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，傑志於上半場憑華杜斯，辛祖與及金東進各入一球，加上下半場後備入替的福保羅錦上添花，以4:1擊敗夢想FC全取三分。今日的入場人數為1,359人，購票人數為1,315人，門票收入為$34,930元正。

裁判員: 廖國文

暫時預70%櫻花 呢幾日有啲心機整住先 六月開波再update

Siu wan b人數保證

CLS 標準流浪死忠球迷會

應該都係佐敦布朗啲朋友黎

因為個個以為有科爛先入場

呢場差啲坐爆

問傑志借多幾個小將黎啦，今年有得打

AFC WOMEN'S FOOTBALL DAY
亞洲足協女子足球日

愉園 2：0 公民
愉園 3：0 大聯盟
愉園 3：0 大埔
愉園 2：0 傑志

珍惜可以踢波嘅日子 ⚽

From: 愉園ig

流浪下午在青衣運動場迎戰榜首球隊傑志，雖然比賽在受壓之下，不過球員打出鬥志力保不失，最終0比0打成平手，在傑志身上成功搶得一分。

賽後教練團表示：球隊自從上週成功開齋取得首勝之後，明顯打出信心，今場無論在進攻用波，或是防守紀律方面，都有明顯改進，發揮亦比之前好，尤其面對傑志的進攻一度受壓，球隊亦能在一段時間與對方互有攻守，亦成功打出部署。今場刻意收起幾位進攻球員放在後備，就是希望先加強防守紀律性，務求堵塞傑志進攻威脅，亦慶幸球員能在場上表現到。希望今場逼和傑志之後，球隊在之後比賽繼續打出信心。

From: 愉園ig

【 榜首傑志遭流浪逼和 港超球迷續第 47 分鐘拍手喊口號
支持被檢控民主派 】

香港超級足球聯復賽後，賽事繼續開快車，榜首傑志今天在青衣運動場迎戰攔路虎標準流浪，結果未能延續上場險勝宿敵東方龍獅氣勢， 只能和流浪 0 比 0 打成平手，痛失兩分。

今仗入場人數達 678人， 在防疫措施下，場內 1500 個座位只能坐一半，這個入埸數字已是全部購票入場人數，成為今季港超聯第一場「坐爆」須舉紅旗的賽事。不少球迷未能購票入場，只能在場外隔空觀戰。

今仗賽事以外情況更具話題性，執法球證廖國文本身是警察，過往多次遭球迷揶揄及喝倒采，今仗亦不例外。另外球迷自 47 名民主派被捕後，在港超聯賽事進行至 47 分鐘時，都會喊口號「撐手足」及拍掌支持，今仗賽事亦繼續這項球迷自發行動。

傑志今場有多次具威脅埋門，但通通都流浪的烏克蘭外籍門將奧利斯一一化解，最終只能和對手零比零賽和。雖然保住榜首位置，但和次席的東方龍獅只有兩分差距，兩隊本週五會再相遇，戰情預計非常激烈。

From: 立場新聞

標誌門票售罄的紅旗，昨日首度在青衣運動場出現！全場1,443名球迷入場觀看昨日壓軸出場南華對屯門的聯賽盃8強戰，雖然只是千多名球迷，但總算是今季首度出現紅旗飄揚的場面，氣氛不俗；而南華亦不負捧場客熱情，以4:1輕取對手，與頭場以3:2勝四海流浪的「兄弟兵」天水圍飛馬，攜手晉身準決賽。

說回賽事，雖然南華憑徐德帥、鄭禮騫、白鶴及新兵基奧雲尼各建一功，以4:1大炒僅由周綽豐破蛋的屯門，晉身下月13日在大球場對傑志的準決賽，但腳風欠順的前鋒「陳七」陳肇麒，全場仍被屯門球迷「開汽水」，不時叫他「收皮」及「唔好踢波，去賣底褲」（陳七曾與隊友文彼得為一內衣品牌拍廣告）。陳七坦言在場上聽到球迷的冷言冷語，但他歡容相對︰「不緊要的，他們支持屯門，我是南華球員，都好正常，亦習慣了。」

不時叫他「收皮」及「唔好踢波，去賣底褲」

雙料

【全場精華】港超聯 標準流浪 0比0 傑志

From: 我撐本地波

BGM

又講真嘢 幫拉

【東方龍獅呈獻】周一(15日)2000喺旺角場會上演一場「中銀人壽香港超級聯賽」，由東方龍獅主場迎戰天水圍飛馬，雖然主隊今季所有主場賽事都為球迷安排咗直播，但咁嘅戲碼唔係唔入場啩？入唔到場先睇直播啦！今場為大家講波嘅係「黑龍波」郭子龍，同埋好多支持者嘅「樂比堅尼」，而Kannas亦會客串幫手做賽後訪問，到時見啦！
From: 我撐本地波

Kannas無野撈到要做番東網

唔係出面大把世界咩

做freelance KOL點多job都填唔滿個schedule既
佢又唔係又影相又拍片果隻

Cls

睇咗140000000次都唔明愉園果球點解唔係十二碼

好有心

深水埗
當年堅家軍初次上甲組對南華

又係呢啲組合嘅喂

tiger呢

原來係雙料紅旗

兩件垃圾講波

搵完鬼仔又冇晒錢

上場入完波未駛住

明黑鳩你

唔知去上咩堂呢

幾時到元朗鄉黑 林狗？

可惜呀，咁快就放棄，點解唔試多陣先同埋佢唔係復操之後都有一路跟住傑志操架咩？

仲未load到張圖嘅時仲以為係寸港超球證meme

咪係 拉

佢應該仲係傑志球員，係咪諗住今年完約就轉行？

屌那星 趕左成日project
Miss左 中風蠃波同港超紅旗

今日先重返正選

上場先絕殺大中風

菁英盃都有踢架喎仲有王子聰都好似離開咗香港

睇番原來復賽之後都冇入過名單如果佢當初繼續留喺流浪既話可能會更好

港足撚廚哥

但墨城有神鋒Jaime Maclaren

我今晚唔想入場喎... 係咪可以熄機唔睇

積分榜打多場贏4分讓2.5球

Mute聲

本田圭佑轉戰阿國
2021-03-15

阿塞拜疆超聯球會巴庫尼夫治（Neftci PFC）昨公布日籍中場本田圭佑加盟，影片顯示球員已飛抵當地，準備簽約。尼夫治曾八奪阿國超聯冠軍，但近年一直屈居另一勁旅卡拉巴克之下
From: 明報

頭場晉峰憑中堅艾拔簡勞在補時射入12碼，以1:0擊敗愉園，取得升班後首捷。愉園球員疑不滿球證判決，賽後包圍球證並有所動作，料事後會被追究。
From: 蘋果

今場吸引六百七十八名球迷入場在疫情下變爆棚波，繼一七年五月東方鬥傑志的聯賽大戰後紅旗再現。傑志被流浪守和0:0失分也好，前者主帥朱志光揚言最緊要旺場：「扯紅旗是好事，希望周五晚聯賽鬥東方再有大量球迷湧入旺角場。」
From: 星島日報

標準流浪奮戰下獲1分，烏克蘭門神奧利斯功不可沒，他表示：「無論對咩對手，我都係一樣態度面對，場場波都會去到盡撲每一球。」球隊教練之一的賴嘉輝坦言對賽果感滿意：「今場波見到球隊紀律同信心都加強咗唔少。」他希望球隊能夠維持這股氣勢。至於傑志總監兼總教練朱志光坦言，球隊在進攻方面仍有改善空間，並認為場地狹窄影響發揮。
From:

讓緊2, 2.5
送錢

屯門、大埔都好似試過

烏鴉

朱蛇吹雞了

屌好心佢就咪阻住我珊客串啦

買左邊度拎飛？

今晚oncc黑龍波 - 堅尼 - kannas
仆街效果幾令人期待

比賽當日旺角場外傑志攤位

好多支持者？？？

[港joke英雄誌]

「新」球季睇左幾場，開始諗到堆logo點update...

#我垃最唔驚就係高波 #丹恩奉先高波麻麻

From: 港joke全牆

朱sir叫佢守就得
一攻佢都係靠屈球員個人質素

今季食粥食飯都係要睇我基

好似好耐冇見呢啲圖

反了反了

🤫🤫🤫🤫🤫

低調低調

保護手足 拉

網上購票人仕請於比賽前(開賽前90分鐘至上半場比賽鳴笛)攜同您的網上購票收據到以下換票處領取門票。
- 傑志換票處 (旺角大球場)

球迷：Kilama Jean Jacques nice ball and nice defence
Kilama Jean Jacques：my job haha 😂
Thanks 🙏🏿

特惠冇晒

真Sold Out

正價飛仲有貨

From: 傑志Official Online Store

屌啊

就某足球資訊專頁發佈一條分化本地波球迷影片標籤本專頁及公開本專頁創始人姓名一事，本專頁將會錄製一條影片回應。

我們守拙旗幟鮮明，站在香港足球一方，並會繼續堅守不分化，不割蓆之原質，耻與分化者為伍。
From: 守拙

真係賣撚晒 我屌你老咪

買正價lo

笑撚死

屌呀早知早啲買

仲有正價架清 唔駛屌

貴咁多

畀錢睇on9cc 算

都係$50

一齊入場喇

有無咁好賣呀

預售嘅特惠姐 現場仲有嘅

跟隊

留名等睇正價飛都無埋

Good

唔知佢拎幾多做預售

咁都冇12碼

好似唔係
當年煞科東傑大戰早一星期預售係直情當日未開始賣已經賣晒

可以考慮吓返啲貨去預售度

係囉點解嘅

垃立.jpg

等官方公佈

預售有淨先會喺比賽當日賣埋佢，預售賣曬=真係賣曬

而家嘅香港球迷唔可以用常理去諗
青衣紅旗
愉園晉峰700幾人睇簡直CLS

直情係巧感動啦

777正苦玩饑餓營銷又win

有星級球証
場場爆不是夢

係囉
我都記得係咁
所以預售賣晒就真係得番正價

點會連旁證都睇唔到

照含淚入場

要炒黃牛了

有飛有西屌了

帶女女入場睇佳佳

炒飛狗又贏
唔知Kevin choy 會唔會問Kidchild 拎飛入場撐東方

好多粉絲inbox 問點加入<晉峰球迷會>☺️

所以我哋決定開返團、快閃入會！

最快可係下次28/3 青衣主塲攞衫！

加入/付款deadline ：19-3-2021 星期五

現時加入晉峰球迷會，仲即時送你20/21年晉峰球迷版球衣一件！(而家加入仲可以免費加印球衣號碼及英文名字！)

球迷會會藉年期: 20/21 至 21/22 （橫跨兩季度）
之前加入嘅會員亦會順延💪

我哋嚟緊仲會有唔同優惠不定期送比大家。
各球迷只須憑會員證於比賽日在晉峰主全場領取，詳情請留意Facebook/Instagram 公佈。

球衣價：$399

（學生、長者及傷殘人士享有8折優惠）
*25歲或以下全日制學生、60歲或以上長者及殘疾人士登記證持有人

*已包括：
-球衣一件
-會員證一張
-會員獨享限時及合作商戶優惠
-會員優先參加球迷會活動及預購

請填妥以下表格，將費用轉帳到：
帳戶名稱：晉峰足球會有限公司 (Resources Capital Football Club Limited)
帳戶號碼：中國銀行 012-583-00036699
轉數快識別碼：6691604
請將姓名及收據以WhatsApp至+852 5383 3706 ( )，謝謝。

** 如有任何查詢，歡迎與我們聯絡
RCFC Shop WhatsApp: 5383 3706**

條款細則：
- 會籍有效期至2022年6月30日，如期間退會，本會將不會退回任何會費；
- 會籍不得轉讓或供他人使用；
- 如會員遺失會員卡，補領新卡需付港幣$50行政費；
- 本會有權要求出示有效證件
- 本會保留修改有關會籍或優惠之條款及細則而不作另行通知的權利；如有任何爭議，本會保留最終決定權。

準備放特惠飛 聽日或者後日

5爺爺都贏

幾錢

當年有伯伯唔知預售賣曬，去到球場先知冇飛買

黃牛狗火屬性比卡超上水未？

奧力斯印象中都好似嚟左好耐咁 卓7仲踢緊流浪嗰陣已經喺度

今晚有冇人入場睇西方西馬

咪港會嗰年，佢去港會試腳，之後過幾個月大概十一二月咁上下過垃隊

#698

有

2016年開始踢標準灝天

預售好似同現場飛分開賣

我屌你老母

仲有兩年可入藉

唔係啦 嗰次好似係足總直接賣 嗰時我係去何文田買嘅
今次應該係傑志自己買定咗部分飛先 再賣出黎

識玩

隨便

做得好

我有兩張東傑 800蚊兩張

諗緊入唔入，呢d戲碼好難叫fd 入

代表過烏克蘭U17

10/3？

你話全港最黃球隊
有反送中先鋒

希望開閘買到特惠飛啦

再問就1000蚊兩張

要

照計正價飛應該唔會賣晒啩？好多人話 $120 貴

硬食正價算

而家無唒特惠飛都要焗住買正價啦

點知正價都無撚晒

賣晒都係一件好事

紅旗紅旗

依家啲人見特惠冇曬 可能驚正價都冇 就拿拿聲上網買定先 之後正價又冇lu 不過都正常嘅 基爾頓（球王）復出 大家撲飛睇都係好合理嘅

香港人不嬲都話貴貴貴
然後最尾身體最誠實

可能又唔出呢

冇晒特惠飛唔使驚 唔使硬食正價
等我幫幫大家

有無人記得特惠佔總座位數幾多％？ 係咪5％？

幫你老母呀

黃牛狗收陣皮先喇

火屬性比卡超斷腳空難死

講到呢個戲碼好差咁
又唔係愉園對中風

From tg group

愉園對中風幾差都好都有700幾人

《亞洲足協女子足球日 - 球會足球節 (甲組) 比賽片段》

經過一整晚由機過落電腦再upload youtube，終於搞掂！小編從昨日咁多場入面精選五場錄影全場比賽片段俾大家欣賞、參考、吼路... (比賽每場30分鐘，不設休息)

傑志 0:0 大埔：
沙田 1:0 傑志：
公民 1:1 沙田：
愉園 2:0 傑志：
公民 1:0 大埔：
From: 女子足球天地

屌 唔對路
有無手腳去緊花墟排隊
利申搭緊的士

你而家去排隊係買今晚嗰場喎

商品購買上限為 6 件

《亞洲足協女子足球日 - 球會足球節 (乙組) 比賽片段》

有甲組點會無乙組？小編總共拍攝三場全場比賽片段，咁啱每隊都可以出場一次，隊隊有份，永不落空。

如果各位想快啲知片段幾時upload，就要訂閱「女子足球天地」youtube channel。

(比賽每場30分鐘，不設休息)

恆華足球體育會 0:2 樂天：
恆益 0:0 和富社企：
偉發 1:2 黃大仙：
From: 女子足球天地

係踢法差呀嘛，東方d波

暫時訂價$80 有需要就留tg
數量有限先到先得 仲有大概15-20張

唔會缺貨 賣晒當日開閘幫大家掃特惠

收皮啦黃牛狗

有本事咪全部人唔好買 搞到我蝕錢囉

冇人想知你蝕定賺
躝啦

你去開工咋？

我有飛洗撚買你黃牛

有幾多人為咗睇尾場青衣順便去埋睇呢場

我比正價都唔撚柒鳩買你個啲啦

$80係正價飛？有幾多要幾多

睇波

結果趕兩場既要喺天橋睇

點解上星期接近3千人入場 都去到仲有特惠飛
但今星期呢場咁快無哂係咪每隊賣特惠飛既數量都唔同？

留意到呢個版面有幾隻字反白咗
商品將於 2021/03/18 23:00 結束販售

唔係 只係預售唔係全部飛 特惠飛有幾多係睇個球場座位總數幾多而定 唔知幾多幾多%咁

到時去到球場應該仲有特惠飛賣？

應該有

俾錢睇大頭直播都唔撚益條賤種炒飛狗

大過5件就唔比買

隻手遮天咩

#HKPL #港超聯

奧利斯屢救險球，力保不失。

From: 港超聯fb

球迷：基藍馬 多年出色表現你唔講？
MOM呢

放心有正價嘅

樂比堅尼

尋找辛祖的故鄉 - 薛高足球學校

根據去年統計數字，全球共有1535名巴西球員於海外搵食，係全世界輸出最多球員嘅國家（第2係法國），連香港呢個彈丸之地，都有22名巴西球員搵食，如果計埋8位已入籍嘅巴西兵，港超森巴兵團多達30人。

就以今晚港超東方龍獅對天水圍飛馬為例，兩隊都係巴西球員大戶，加埋有14位原籍或已入籍香港嘅巴西球員，當中最成功嘅相信係2008年已來港搵食嘅辛祖，辛祖2015年開始代表港隊，係現役入籍兵之中代表港隊次數最多嘅球員。

辛祖08年加盟港甲公民之前，曾經喺巴西薛高足球學校3年，除咗受訓外亦有參加當地次級州聯賽，據報當時辛祖嘅人工只有900港元，睇到呢度相信大家都應該估到，點解辛祖當初會離鄉別井嚟香港搵食。

筆者曾經去過位於里約熱內盧嘅薛高足球學校，呢間由「白比利」創辦嘅足球學校成立於1996年，有唔同級別梯隊，年紀較細嘅只係類似足球興趣班，年紀較大嘅就會參加當地青年級別賽事及州聯賽，當中只有幾位尖子，最終能夠獲推薦到職業球會效力，老實講巴西絕對係足球臥虎藏龍之地，就算平時行過沙灘睇啲平民踢沙灘足球，啲球員都好波到你唔信。

巴西球壇競爭之激烈，絕對比大家想像中更殘酷百倍，以去年巴甲為例，平均每隊有35.5名球員喺巴甲亮相，當中戈亞斯更用咗48人，仲未計州聯賽及盃賽嘅註冊球員，所以一間巴甲球會一季閒閒地用超過50名球員，單係四級聯賽嘅球員已超過5000人，仲未計27個州聯賽嘅唔同級別球隊，難怪巴西註冊足球員人數會超過200萬人。

所以一名出身細球會，表現唔算特別標青嘅巴西球員，要喺國內成名可以話極度困難，而辛祖嚟到香港搵食，可以話行咗一條相對寛闊嘅路，除咗曾以「香港代表」身份外流到印尼聯賽搵食，今季暫時亦喺聯賽及菁英盃射入咗12個入球，大有機會爭奪神射手，今晚有時間可去旺角場睇吓佢嘅演出，冇時間都唔緊要，東網有直播，今晚見！

搞掂，買咗三張東傑正價飛我同兩個生客入場，死都唔買黃牛

大家準備好三千人紅旗滿座未

星期五晚多啲人得閒入場

大家都想打交

寫文嚟講樂比堅尼真係高汁

咁今晚佢負責做文字直播算

星期五係咪要買定預售飛先掂

唔係 要提早三日去現場排隊

【Now Sports】昨日港超聯2:1擊敗冠忠南區，理文被指侮辱對方隊長佐佐木周及其種族，會方今午發聲明就事件致歉。

南區領隊貝可泓昨日賽後怒斥理文中堅余煒廉，涉嫌以種族歧視字眼侮辱陣中30歲日本鋒將佐佐木周。理文會方今日就相關言語衝突致歉，強調余煒廉絕對無意侮辱對方及其種族，並已主動向對方致歉。

理文的聲明中強調，「會方高度關注今次事件，並已向事件主角了解，大家發生言語衝突，但絕對無意侮辱對方及其種族。有關球員已主動向對方致歉，並得到對方諒解。本會著重球員品德，會對涉事球員作出內部處分，以警惕球員於任何時間必須尊重對手。」

買又多咗張正價飛了，又多一個生客

你話呢

旺角場實況！

買啦

如果肯定有時間入場買定先又冇壞嘅，反正今次上網買唔駛好似以往咁畀購票通食10蚊手續費

又唔戴口罩

好想睇閪馬??

我就試下係咪真係無本事

以後唔使帶港幣八蚊啦

貓眼娛樂

傑志網站既特惠飛賣哂
現場會唔會仲有得買

應該係部份黎

繼續水鳩d生客入場

有埋黑警文就真係

嗯...正確嚟講係全部預售已完

要扯旗了

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (42)

應該大球場打嗎

遲左少少就已經賣晒

fm港超應該開咩league?

咁撚巔...

屌啊硬食都食唔到

唔撚係真事啊嘛...

究竟包左幾多飛?

一半？

頂禮拜五都唔知幾點放工

大港超

咁到時肯定大把人等佢開閘買飛
希望唔好有排隊黨同黃牛黨

估唔到係我有生之年又可以見到黃牛炒港超

17年聯賽煞科已經有人炒
80蚊成人飛炒到三位數都有人要

加20蚊都3位數啦

2017季尾東傑門口炒到800蚊張

睇直播算
飛都買唔到

平時係80蚊飛60蚊先賣得出

$800 on9?

黃牛黨痴撚線

好多外藉人士買

停止售票詳情
-傑志網上商店所有銷售渠道將於3月18日晚上11時00分停止售票。
-球迷可於3月19日下午6時半時於旺角大球場售票處直接購票。

各位攞定假排隊買飛吧

香港人真係好L鍾意炒野，一涉及炒啲野既價值當堂升幾倍

不如以後傑志都咁賣飛，伍爺爺又可以賺多幾水

係有d鬼佬拎張紙皮寫住 i want 幾多幾了 ticket 之後寫埋個銀碼咁

我就慣咗中韓同巴西就開哂所有級別聯賽，其餘亞洲地方就淨係開頂級聯賽

21/3 正價飛都售完

?

Sorry ， 19/3先啱

以前南華打亞協四強真係好好氣氛

建議直播加價到$200

老豆都冇飛

17呢次如果睇開港超都買唔到就抵啦
明明早一星期已經mk預售緊
早幾日去睇多場波買埋都得啦

直播使唔使搞埋預售
驚你到時太多人睇死ser

持中港大戰飛先係人生勝利組

🇦🇺🇨🇳🇭🇰🇯🇵🇰🇷一定要有方便簽亞援
仲有🇪🇦🇧🇷嘅外援

下星期天水圍飛馬 vs 傑志要去足總，定飛馬有得買？

跟住其他隊d巴西外援會走L哂返巴西
國援會返返支那隊
試過教南華 未升班膠鵬大哥返返大陸 真祖保連奴（早幾年個save仲響傑志）返巴西踢地區聯

元朗7點買即場都得啦

正常就比賽當日喺個比賽場地現場售票
即係24/3 元朗大球場

good

不過可以租借一啲又平又好波嘅巴西幻幻但想用返舊人就唔開巴西聯賽好啲留唔住的

我通常係丹尼返西丙

羅拔

推得好快 香港波is back

又紅旗又預售已完
CLS

套票持有人
仲有件特別版t shirt

係唔係正式比賽

工展會美食節賽馬出閘.gif

唔係成年隊正賽都入得啦

#HKPL #MATCHDAY

兩軍今季首次相遇，東方龍獅為重上榜首力爭三分！

From: 港超聯fb

飢餓營銷又贏 777咁樣搞翻起港超
畜力退出 冰河時期論

因為尋日full house
搞到好多人驚星期五入唔到場
個個狗衝去買預售

唔想咁係咪淨係開香港就ok

好似如果唔係成年隊正賽，要喺踢第一場青年正賽時已經有中國籍先得？

但係係無錯嘅

我的訴求就是想入場.jpg

Keep住呢個熱潮就啱

預售page已經404 page not found

場場都預售
有外國睇波feel

真係
自己入唔到場都無所謂
呢種迫爆感覺好撚正

短期呃下自己啫
係進取嘅即刻申請去大球場啦

無咁易 港隊比人屌咗幾年擺大球場幾年先average有8000人

改咗新例只要最後一次U隊上陣係21歲前就得了

我既訴求就係買飛

我開埋巴西 西班牙（方便搵外援）
南韓 中國（外流if possible）
美國 澳洲（成日隨機出香港人）
葡萄牙（純粹因為東方嘅合作club)

同埋如果想練年輕球員 有個特別小小嘅玩法 因為日本冇版權 全部假人假league 所以你可以嘗試推薦啲年輕球員借去日本 佢哋通常會有好多offer(試過將10個球員借咗去日本嘅球隊 俾佢哋喺個邊踢）

未放晒出黎姐 應該仲有

仲未計現場

羅神D波成日扯紅旗
真係犀利

旺角場同大球場座位數目真係相差太遠

羅馬！勁！！！！

入場人數嚟講旺角同大球場中間有個折衷
小西灣

收馬

你會唔會裝其他地方啲patch

睇波都有個限度

為咗唔聽垃圾旁述我決定今晚都係畀80蚊入場睇算

出咗糧交咗保費未

我住東九龍就算屌閪灣近過去大球場都唔想去

其實港隊最啱就係一萬至二萬之間嘅球場做主場
平時友賽就7成滿
大賽就爆棚
Fit到

小西灣

應該起個類似Bournemouth咁嘅主場，最多可以坐萬幾人，個觀眾席同草地極近，就好似旺角場咁，而且可以劃到個場符合最minimum嘅尺寸

CLS Peter 梁 10分鐘 - Ep01 - 領隊 總監 教練 職位分別
Fai Li

梁守志（Peter Leung Shou Chi），現任香港超級聯賽球會標準流浪首席顧問。曾任香港足球代表隊、南華足球隊及東方足球隊總監。

Peter 梁 10分鐘, Peter 梁 每一集討論有關香港足球課題，深入淺出為大家講解香港足球百態。

有分別既咩

傑志嗰度其實包左幾多飛驚星期五去到冇飛買

希望總有一日可以坐爆大球埸

地點要mk 喎
小西起碼冇左二千

其實如果俾打鼓都OK
但圖書館又凍又唔就腳就...

如果一定要旺角嘅話，就唯有將旺角場加建

嗰陣重建又唔做

嗰陣重建反而少咗位

根本on9

【KICKERSPORT全力支持：港超聯新聞及直播中心】

【ASANA 360 補骨素 x 我撐本地波】2月「最佳金球」同「最佳撲救」選舉，喺球迷朋友踴躍投票之下，較早前已經有結果，分別由愉園年青中鋒朱偉鈞，同埋理文守門員陳嘉豪當選。兩位除咗獲得到由ASANA 360 補骨素送出嘅精美獎座，同埋「補骨素」兩樽之外，亦都直接進入季尾嘅總選，恭喜恭喜。

兩位得獎者都係今季首次當選，朱偉鈞喺2月20日愉園2比0擊敗冠忠南區中所入嘅一球，喺投票一開始就應聲彈出，最終力壓幾位前輩外援，高票當選。至於理文嘅陳嘉豪，佢喺球隊2月28日5比1大勝晉峰一役中，面對費利浦薩近射作出嘅超快反應撲救，喺投票截止前一刻，趕過晉峰嘅林駿杰當選。

好似FM咁
城規會唔俾擴建看台
只係俾改善場內設施
所以搞撚到咁

冇追post
之前好似傾緊啟德有個15000人場
但係連跑道

其實SSP個場夠條件改1萬 主看台後面係公園商廈 可以加高
對面看台又可以搞搞佢
長沙灣道果面又係路政臨時停車場

觀眾席就要換晒做膠凳，依家好似仲係石屎座位？

等啟德啦唯有

算啦依家個場連夜波都做唔到仲諗咩擴建看台呀

如果港超keep住有一萬人睇
應該唔駛再用康文署西場

啟德唔係主場50000副場5000咩？仲有之前好似有講過大球場座位數減半？

細場概念圖係單邊台
公眾運動場咁

買地起場???

擴建到有天幕咪可以踢夜波唔怕太光

日本一定刪 fake file 再裝 patch

好易搵

有返真人亞冠好玩好多

諗起意大利啲地方政府最鐘意拖住唔批球會起球場

最低嗰啲觀眾席係乜都睇唔到

起兩個場你個數一個都唔中

準備攞飛比人 你慢慢賣

真 識野

Y

愉園足球隊 Happy Valley FC

伍家揚復出

在去季復賽階段受傷、休戰5個月後，伍家揚在剛過去的周日（3月14日）回歸戰線，在愉園主場對晉峰的港超聯賽復出、以後備身份入替。

「傷勢比較嚴重，我要到大約3星期前才能夠隨大隊練習，而且很快又感到痛楚。」由於傷及足踝韌帶，家揚錯過了球隊在季初的比賽，傷情反覆也令他有好一段時間感到失落。「球感、體能都倒退了不少。」他說：「去季復賽時，我認為自己狀態有巔峰的8至9成，現在恢復到6、7成吧，但還欠實戰的感覺。」

今季加盟的查理史葛、米基爾成為球隊中場線不可或缺的中軸，伍家揚復出後要面對比去季更激烈的位置競爭，他說：「有競爭才有進步，況且我本來較擅長邊路位置，只是上季復賽期間嘗試中路位置也有所發揮，只要繼續努力就有能力去競爭。」

火屬性比卡超夠膽就現真身啦
等我問吓傑 你係邊個咁巴閉呀

會唔會係足總職員

佢拎到咁多傑 唔似啦
應該係話每一次比賽留幾多張個類

攞飛冇限你啫 唔使咁無恥攞咁多張喎

諗起之前港隊波飛劃位坐，啲老嘢亂鳩咁嚟，扮曬嘢特惠飛走去坐正價飛啲位。
死霸住喺度又話，唔撚識睇啲編號，以前都係乜乜柒柒咁。
叫佢走又話蝦老人家，又扮曬心臟病發

希望唔係傑職員啦

南區主教練列文今晨操練後表示，兩會高層已就事件溝通，佐佐木周亦接受理文球員親口道歉，事件已告一段落，但不能無視發生的事實。足總暫未就如何處理這宗球員涉種族歧視事件作回應。

南區主教練列文說：「以我所知，理文球員已親口向佐佐木周致歉，對方亦接受道歉，兩會班主就事件溝通，事件應告一段落。這是曾發生的事實，各方不能無視，在足球上是不能接受。這是我在港比賽及執教多年從未遇過情況，足總可以此作為將來處理同類事件的案例。」

記者曾就此事向足總查詢會否主動調查，暫未有回應。

此外，南區高層考慮為守門員謝德謙對理文被罰的紅牌上訴，但先要了解球證賽後報告內再最後決定。謝德謙賽後指，球證(吳超覺)指他在禁區外手球，其手部從未觸到皮球；這點從比賽片段得到確認。就算南區上訴成功，也不能改變先罰停賽，但可為球員討回公道。

My big comeback🔥
From: 胡恩晴fb

彈出彈入.gif

收皮啦

走啦

入場搵佢簽名

傑職員邊會一次過攞咁多張

叫某會員拎埋支香檳去 我就冇興趣

都係女啫，咪咁啦
大把清

唔靚囉
睇女我睇TVB好過

TVB有幾多女會睇勒殺波先？

取代番阿撚主播個主持位？

瑞超囉

From: 東方龍獅ig

Man of The Match in @hkpremierleague vs @kitcheeofficial ✅

From: 奧利斯ig

仲淨大嘅十張 有成人有特惠 有興趣留tg
清曬就當日同大家衝閘搶飛

10000人球場
屌閪灣

專欄輪住嚟 富力R＆F前球員轉向勞工處求助

富力R&F喺今個球季之前突然劈莊唔玩，到依家都超過咗半年喇，喺呢半年入面，有超過10球員喺律師嘅協助下，一直透過勞資審裁處，向佢哋嘅「前度」僱主，追討合約嘅賠償。

喺今年1月嗰陣，勞資審裁處已經就呢單Case開咗一次庭，咁當然就係冇結果啦！原定8月就會開第二次庭，點知聽講話富力R&F嗰邊，已經透過書面，通知咗相關球員同律師，話佢哋正做緊清盤嘅程序，即係咩意思？心照啦！

既然搵勞資審裁處追討唔掂，呢班前富力R&F球員，包括林恩許、羅拔圖、林樂勤、謝家榮、杜度、林柱機、慶慶燁、勞烈斯、謝家強、袁振昇同葉嘉宇，就計劃轉去勞工處求助，正式立案向「前度」追討，即係正式打官司，睇嚟有排都未收到科。

葉嘉宇

即係咩意思？

走數

支爆近了
球員應該收唔到／足
富力唔玩根本就係無水，賴球迷搵鬼信

Tg: hugo1991

咁佢冇錢 empty judgment 嘅風險應該一早預同埋考慮咗嘅

睇下清盤僱員排隊先有冇得分

係咪最大債主收錢先？

記得顧員係排勁後，債主同股東分先

慶慶燁

講左我ideal個個number

條炒飛狗好煩 攞到咁多飛嘅唔難估

【打土豪】銀行、地產界向「村屋大王」王潘律師行劃清界線！！

王6C

一般 unsecured creditors 排好後

As between them 就跟比例分

喺門口捕捉佢啦

調返轉先啱

除非係有抵押嘅債主，咁就可以攞到相關抵押嘅財產權

畀錢睇直播都唔益佢啦

應該搵人同佢買再現場交收影大頭

較早前分別喺0221同0224賽後當選「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」嘅東方龍獅前鋒辛祖，同埋門將曾文輝，已經收到佢哋嘅獎座同滴雞精，請慢用！

From: 我撐本地波

木咀輝話南華會個球場 就快重建完了

1 葉鴻輝 [GK]
5 基頓
6 翟廷峯
7 費蘭度
10 辛祖
11 艾華頓
16 梁振邦 [C]
17 梁冠聰
23 黃威
30 黃梓浩
33 艾華度

26 廖富源 [GK]
99 曾文輝 [GK]
8 李嘉耀
9 盧卡斯
15 馮慶燁
18 鄭子森
22 林恩許
29 奧利華
32 亞歷斯祖
77 王力威
88 利馬

[GK] [C] 梁興傑 1
基斯 6
孫銘謙 7
山度士 9
達施華 11
黎格爾 12
古安奴 15
羅振庭 16
謝朗軒 20
羅曉聰 21
方栢倫 27

[GK] 陸平中 13
陳靜謙 3
郭子堦 5
陳曉鋒 8
叢振洪 14
陳柏衡 17
李藹軒 18
波比 19
法比奧 22
吳文希 23
何家智 26
邵昀俊 28

大大間富力地產喺香港上市但追唔翻份糧

屌 企喺傑個帳篷前面 睇吓邊條撚樣同幾個friend拎10幾張咪知

上次蠢咗
條撚樣問我攞飛 我見佢係炒飛狗冇比佢

裁判員: 陸建燊
助理裁判員1 : 黃炳聰
助理裁判員2 : 黃琦海
後備裁判員 : 潘晉傑

你乜嘢人嚟？

你留ok?

好波

可能幫我哋影大頭呢

喂老友 我都有飛㗎 問我攞啦

唔會啦
我哋講到咁 隻比卡超仲會真人出嚟交收？

condom

比我ok?

起完好衝超喇

好波！

球會自己本身係一間公司
同上市公司係兩個唔同嘅法人嚟

我又要

咁佢啲貨咪變蟹貨囉

今場為東方龍獅主場賽事，於旺角場正門外特設會員專區為大家服務！👋🏼

🎁 今季成功續會/新入會會員，可以嚟換領入會禮物乙份；星級計劃的會員亦可到專區領取禮品乙份；專區內亦可訂購球會部份精品，歡迎向工作人員查詢。

From: 東方龍獅ig

喂唔好笑我真係有
只係星期五未知得唔得閒

屈dee

屈dee我對你好撚失望

你將會成為偉人